%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-auto}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-beamer}

\title{Automatismes}
\subtitle{Développer --- Factoriser}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}{Table des matières}
	\tableofcontents
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Développer : \[x(4x+3)\]
    \item Factoriser : \[2x^2-3x\]
    \item Développer : \[(x+1)(x-3)\]
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Développer : \[2a(1-a)\]
    \item Factoriser : \[3x^3-7x^2\]
    \item Développer : \[(2y-2)(y-1)\]
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Développer : \[n^2(n+3)\]
    \item Factoriser : \[2b^2+2b\]
    \item Développer : \[(4-2x)(x+1)\]
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
